元朗事件入面消防同黑警嘅分別

黑警

消防

推

真。紀律部隊

黑咩警姐 嗰啲係有牌暴徒
香港依家冇警察㗎喔

又分化

Eq低學歷低係咁上下啦

大家都係喺架車入面

呀Sir手臂

有資格揸得呢架車年紀都起碼三十到炆架啦
唔計送車呀吓

睇第二條片呢架車入面有四個消防坐喺車入面
正常唔係得揸車1個消防指揮係入面？